狗鐵當星期六九東返工既人係咩

12點就冇狗鐵，放工點返屋企？

屌你返5日半已夠慘仲要收工等幾粒鐘巴士當工廠區返工巿民唔係人？